元朗溱柏買唔買得過

睇中左比較平價嘅溱柏，2人住希望600萬以內入手。。。返工返中環酒店，有時1am先收工返屋企係咪好麻煩。。。市區樓堅買唔起。。。

有無車

深夜好似冇車去果頭，要坐的士

有車既話好d

住長洲好過啦

卓爾居好過

無

買嘉湖好過啦
有N車去返屋企樓下

N368 唔知要行幾遠，定旺角哥啲有小巴

貪佢新樓

果到出入都唔方便

買迎海啦7百幾

有車都無用，條路塞到仆街

無車住果度 慘過住公屋

我夠想買yoho ...

因為想做8成

有600竟然唔揀yoho

AA 話600 買唔到yoho喇

其實都有諗過荃灣...

其實你心裏面都有答案
都係想搵巴打support
不如約定agent 睇樓好過啦

元朗劇院至公園個邊都有得諗既

一係考慮下世宙

真係估唔到禁多人都反對

翻工咁辛苦仲要來回咁遠，應該好快癡線

交通不便

6球買元朗

couldn't agree more
垃圾

真心:
你想日日行20分鐘出大馬路
之後等唔知幾多架968
跟住左企一個鐘出中環

放工之後
等唔知幾多架968
企一個鐘返元朗
再行20分鐘返溱柏

你咪買溱柏

返中環 愉景灣都屌打元朗好入既溱柏

Yoho附近仲有6m樓下

你咁講不如叫佢買好順x系列
4球有貨tim

但係佢嘉湖都睇唔起
點會諗好順x系列

中原分區營業經理王勤學表示，1期YOHO Town 第1座高層E室，屬實用433方呎標準2房戶（建築580方呎），新近在零議價下，以665萬元售出，創YOHO Town兩房單位新高價，折合實呎15358元（建呎11466元）。

600萬市區都買到啦，不過舊樓
無錢就咪鬼嫌三嫌四

個到幾靚，又唔算太貴
咁當然有車會好好多啦，交通問題價錢都反映左

樓主都心裡有數，睇岩就買啦 最緊要自己住得舒服

佢返中環都唔會渣車返工架啦

買溱柏返shit唔諗交通
我只會講good luck

+1

六球 budget 明明市區大把野揀，偏要揀返中環工超唔方便既地方

六球係長沙灣個頭都買到啦 無車就未學人住咁遠啦累死屋企人咩

+2
6球budget唔嫌棄油尖旺啲單幢樓舊的話大把選擇
返中環工仲要15分鐘車程之內搞掂 (如果係渡船街以東嘅地段)
慳搭車時間都響返度啦樓主

蝶翠峰呢？

佢想買大呀麻
早個幾月 我都諗住買 953呎個單位
我 全世界突同我講 佢門口個條單行線
朝朝塞車塞到仆街 唔係番工放工時間都冇乜事既 同埋 我朋友守元朗 個邊夜晚好多南亞 出入要小心
最後冇買轉左爾巒

住元朗公園個頭，習慣咗其實ok，空氣又清新
利申：有車

元朗公園係溱柏同市中心中間
佢仲要行過對面上968

住村都好過溱柏/元朗公園附近.

驚你想換樓果陣搵唔到第個好似自己咁既水魚接貨

元朗好就食野方便，但人就多到仆晒街
天水圍嘉湖係平，600買到嘉湖最靚境果d，但你要預好多大陸c9

我住嘉湖, 都係本地人多

怕熱/行得慢, 去968總站要10-15mins

中環渣車返工都好折磨

Yoho town 要6m 真係痴撚線

買Yoho 不如買荃灣

新元中啦，真。上蓋

一萬蚊呎朗晴居好過，近西鐵

有間900幾尺放緊租 叫2萬2都壓到2萬先租得出 車位就另外放租3500$

老閪都唔買，朝早搭車等到2046，閒閒地等2,3架車，夜晚想返去，行路行20分鐘係基本

本身2位住咩區先 唔係元朗人真係唔好買喇

有得6球不如買南區啲舊樓公屋居屋

冇車唔好買

樓主厭舊/細6球係市區又真係無乜選擇

住開元朗同你講聲元朗唔係咁好住
多大陸人又多廢老 平日去元朗市行下都好逼好焗

朗晴居睇下

睇左禁多意見我諗我會放棄買溱柏嘅念頭

有諗過形品星寓

你諗下舊嘅大型屋苑，留返錢裝修好過

真係好唔方便，深夜一係飛的，一係由大馬路行15 20分鐘入去

揀呢啲不如買譽88

夜晚廢墟嚟 咩都無

識人係個到住 入過去幾次
樓下有7仔有餐廳 你可以全日唔離開座樓都得
但係附近真係得牛屎同樹 渣車入就ok
等佢村巴出番元朗d市中心計埋等車都要半個鐘at least

鐘意新樓，又接受到細，就 gogogo 啦
諗多兩諗，等 777 同劏房波 話放寬九按既話，又會再爆多趟，到時六球市區真係最低消費

介紹幾個市區稍為舊既樓，而家五球幾都買得到
土瓜灣：嘉景花園
新蒲崗：新蒲崗廣場
長沙灣：麗寶花園

比你地屌醒左而家睇緊黃埔area

黃埔點睇

樓主search十大屋苑睇睇

呢鑊真係覺得連登有愛，好彩上黎問一問唔係真係on dog dog

黄埔新村：六球以下仲有機會買三百幾呎，如果你唔介意 42 年樓齡
黄埔花園：接近可以 forget it. 之前最細則三百幾呎都啱啱好六球，而家會再貴d

大馬路行返去三個字得啦

中環泊車都係好大問題 除非你公司有免費泊車
仲有屯公/紅隧朝朝都塞

就算有車都唔揸車返工 特別係過海
留返啲精神或者搭車訓下好過

係果度紮營幾日 包你唔洗諗 有結果

講真榛泊無車真係好大鑊

同問，啱啱出嚟做野，有車。

貪佢新同遠離人煙，有沒巴打住緊，住得舒唔舒服

榛泊靚係靚但真係太遠啦..你本身如果唔係習慣每日要7點起身番工會好辛苦

退休都嫌果度偏僻啦
又乜配套都無 同住縮水村屋根本無分別

荃灣會唔會好啲啊近期又多新樓 交通都成熟
利申 有樓放緊盤
可以tg我 @ Kingjamesforsure

隔離有68E 可以係大欖轉巴士 但點都係煩
711同超市又10 11點就收 夜晚想落樓買包煙都要行去b仔果頭

綠楊新邨兩房低層

實際上個面都無咩人行 死城黎

過多n年先會發展到個度

我都上環番工
舊年買左嘉湖 天水圍同元朗係無分別

600可以買到青衣城附近
出中環4個字

【識買梗係買二手】新高後仍有平貨 馬鞍山大兩房叫580萬

有排都未到果頭 錦上路都未郁

溱柏果個位 就算你唔介意輕鐵西鐵站行好遠
附近乜都無 落街買野行出返大馬路起碼行三個字
何苦為左新樓兩個字辛苦自己呢

樓主番工時間唔係一般繁忙時間既話 柏慧豪園都可以諗諗 969 樓下上車坐到中環 1個鐘有找

好撚鐘意睇呢啲買樓post
睇下有無好介紹去執下貨 換下樓

溱柏交通係唔方便,不過朝早有968特別車向18鄉路有站,又有村巴去朗屏西鐵中途停968總站,之後會額外多個18鄉路出入口,同埋唔駛下下要行,樓下有7仔同market place,我住緊就覺得幾好
利申:1手買到而家,有車,黎緊會買埋樓下車位

見上面有人推薦新蒲崗，其實而家入貨入得過，因為近啟德站，遲D沙中線通車又會升一次。

夜晚有班南亞有時會打劫途人。

巴打介唔介意講做酒店咩工?

早兩日放yoho 租，AA又叫我賣 ， 我最細單位，冇裝修 佢都話要 630...當佢 9 up，點都要 600萬..

真係好誇張..

溱柏行入去條路好多大貨車，又窄，冇車真係麻麻

封哂盤

諗下尚悅啦

貪新買grand yoho la

溱柏渣車，你未出停車場就塞緊車
溱柏停車場個門口，一出就塞，有個死人燈位等好耐又得單線， 入面n多圍村d車出元朗，朝朝塞瓜你

買蝶翠蜂
留d錢養架車
咁咪岩岩好囉

係都朗8 la 世宙樓下超多雞

佢應該諗住買有會所果d新樓

住個到付近多停車場 唔怕停車場無位/拍車貴
行去元朗市中心都係3個字
屋苑入面仲有的士 屋苑小巴 綠色小巴都經入面
會所黎講 算係元朗市中心黎講都叫比較完善
入面夠大又多唔同活動室 而且gym房新 泳池仲有3個 內外都有
屋苑有超市 7仔 仲有d餐廳係到

方便搵食

師兄mid town定grand

有無渣車？

AA9 post?

咁有錢 岩岩出黎做野就買樓

舊yoho 咋...... 那有錢.

元朗都要600
咁點解唔買青衣長沙灣之類？
差五十萬左右

交通差好遠

半退休先好買.....

返工返學不了

新樓+成熟配套+返中環方便+低水+遠離人煙=愉景灣

餐廳經理仔

收到，thank u

上連登問嘅好處：真， 睇其他討論區唔會有呢啲堅料收到
利申：同老婆一齊往

600賣比我啦

那有錢

因為屋邨仔出身，有會所真係好吸引

本身貪佢有西鐵

No la

無啊

買嘉湖啦 6球己經可以買到套三房啦
附近基本野都有齊
真心幾好住

而家先發現網上啲放盤post 好多都係留，害9食人

死

600有無選擇...去都未去過

俾多少少錢。。。。。

就今日去睇下

估唔到好多人推嘉湖，本身其實聽到天水圍都say no

Where sin

會所你都無時間玩啦，買北角舊樓再豪裝

600萬唔執著10年內新樓有好多選擇

睇你要大定要交通
套房方便你請工人同湊小朋友
一住落你就住唔返細單位

我只係留名等人叫你俾多少少錢住半山

認真答你一定後悔，交通太唔方便，花三粒鐘返工放工，鬼有時間玩會所，去西鐵站/街市起碼要行20分鐘

600買新元中啦，西鐵樓上又有泳池

can't agree more ,溱柏真心有車都唔方便， 到時你出門口就會屌曬老母，如果你無車更加唔方便

其實朗屏真光果度有SHUTTLE
除非你好夜返就冇計喇

東涌線青衣去香港極快

要搭西鐵一定唔揀溱柏，你行一次，真係勁遠

將軍澳啦

位置上 荃灣、南昌、長沙灣、堅尼地城都仲有好多6球貨仔

禁又係

半山無地鐵

Around 400呎，10分鐘行到地鐵已心滿意足

之前屋企裝修, 租左原築短住左幾個月
返工行出去大馬路搭巴士, 放工就由朗屏西鐵站行返去原築
其實行行下就慣

已mark底新元中

咁既價

四小龍抵住好多

自己住元朗都唔會買溱柏，買大棠路既舊樓好過，一係就買yoho
溱柏個位置太閪

情願你買世宙搭西鐵返工無咁嬲

968朝早有架特別車係個邊，不過樓主返夜

早上過到骨 收工點算 凌晨一點

荃灣同元朗其實一鳩樣

個人覺得荃灣好好多

出九龍港島都方便 又多商場

喂 阿哥
青衣有東涌線
1-6朝早有機場快線20蚊 2個站都中環
睇地點睇配套睇交通 睇升值潛力 老西都唔會600萬買元朗啦

建議你一係抽元朗近西鐵新樓 一係睇TKO(元朗你都岩lo TKO 站20分鐘過海到cwb）

青衣有無600萬迎地鐵

我住開元朗，平時返工出入都係元朗多
亦都有揸車，不過依家元朗啲價上哂
想搵間屋苑式2房都唔知有咩好選擇
利申租過溱柏，條路真係好差

抽新樓真心諗得過

1月10日新聞
美聯首席聯席區域經理徐榛表示，元朗新元朗中心2座高層D室新錄成交，2房間隔，面積約485方呎，早前以約660萬元放盤，其後反價至665萬元成交，呎價約13711元，創屋苑2房新高。

新元中巳經唔係600萬頭

原來盈翠都8球野

世宙方便D

樓市痴9線

樓上班人
無車嘅話由1月1號開始村巴可以係元朗廣場落，平均5至10分鐘一架
有車嘅附近又多停車場
個盤質素比最新世宙好好多，環境又唔錯
利申:業主，有車

如果零晨要返屋企或出九龍可以點

無車咪諗呢度喇 住咁遠仲要轉車人都癲
買得2房應該係想生小朋友? 第時有小朋友住咁遠仲煩

環境其實幾好，
但係得shuttle bus出入
同埋出入果個位得一條路，朝早番工必塞

呢個位附近咩都冇
連巴士站都冇wo

行去朗屏三至四個字 shuttle班次疏
你諗你

問題係佢返酒店、d時間好差

又要新又要近6球就算把啦

無車會好唔方便 行過去遠 搭車要等小巴麻煩 朝早搭小巴岀去要預咗無位

樓主係三樣簡二樣啦

樓價
位置
大小&配套

如果你簡樓價同大小 就住2 小時生活圈去龍華

點解要放假盤，倒自己米
有冇地產ching爆下料

google map見到都覺得遠
不了

依家新界都500起跳，yoho 又新又新鴻基點會平

做咩唔諗尚悅
500幾 仲有大把大2房你揀
出西鐵又方便只係5-10分鐘，shuttle 4個字一班 ，朝早繁忙時間8分鐘，行出去馬路又有68f 68e，行出去食野又多選擇（如果唔嫌要行10分鐘）
利申租緊尚悅 不過就快搬去PY

質素同環境肯定好過世宙
但附近咩都無，如果鐘意静就岩

py咪仲遠

貪佢夠靚 好有渡假feel 同埋出西鐵其實同尚悅差唔多 佢冇甘多燈位

自我感覺良好

咁溱柏都好有渡假feel, 樓主鐘唔鐘意

我都中環返工 真心接受唔到係大西北住
大角咀黎緊都多新盤出 有啲近奧運站返中環好方便

P.s 我都睇緊樓 發現無600萬想買好少少地段都無

之前有巴打提過，朗晴或者采葉啦

溱柏確實太遠

尚悅行去西鐵 10分鐘要行得好快
為免嘈交，用Google map作參考

想買多層

認真溱柏預人大馬路踩單車/小巴返去的，樓主夜返又攰想有交通應該諗N車沿線

樓上有啲回覆好好笑，又講咩四小九、咩奥運，如果樓主係夠錢嘅鬼唔知九龍站好咩，一過6球世界完全唔一樣，啲小學雞究竟知唔知樓市而家點運作？

上面有巴打提過位置、價錢、大小三揀二係最正路買樓需要考慮嘅事，睇餸食飯，我係巴打你真係寧願諗愉景灣，溱柏本身冇問題，不過你返中環shift工就要現實啲諗交通，一來一回三個鐘以上唔係講笑

樓主唔好咁懶，買樓係人生大事，一定要親身睇過先知優缺點，冇人比你更清楚自己想要咩，睇多啲唔同盤啦，洗乜同啲aa狗客氣

Park Yoho 我前後實地睇過三次
一次戴住安全帽入去睇 之後二期都睇過
果度係好靚既 但車位完全唔夠又貴 駁車出西鐵都成6、7蚊

深井愛琴海岸果邊囉

住緊果邊, 如果你係返朝9晚6 office工, 又就得到朝早特別班次巴士的話, 果度係諗得過的。

就咁上中原睇, 新元朗中心比起溱柏貴千幾蚊左右, 但係樓齡差成廿年, 都可能係要考慮的因素

至於交通方唔方便就上面好多人講左啦

係，出市中心係幾貴
不過裡面有759, fusion, 冰室
基本配套都足夠

大角咀d新盤 你budget如果無600萬可以買d咩?
200尺ge studio劏房新樓? 再加埋用發展商d呼吸plan?

中原app啲盤囉，根本係無600萬yoho

引你去搵aa 問嗟，不必太認真

新元中好野黎架
平 yoho 一截，一落樓就係西鐵站

小學問題
低價假盤要泥引你問佢 咁agent咪有個potential買樓客 同你講話呢個價仲可以買到咩咩咩 sell你lor

因為AA話尚悅樓質素好差，推溱柏比我，我本來問佢尚悅家....btw 尚悅可以行10分就到西鐵咩？因為佢話唔得...

將軍澳
新都城 新寶城 慧安園 南豐
應該有掹車邊嘅600萬細兩房盤

屯門市中心？ 勝在咩車都到 又有西鐘
夜晚返屋企實有車到
6球買到5xx尺 比埋裝修仲有錢淨

sor 我意思係坐shuttle 5-10分鐘

上網好多人嘈呢行幾耐呢樣野

一係屯門兆康站對面果個私樓盤
600萬內都應該有野揀

我會簡尚悅多d shuttle加則邊係雞地 多野食

一定要比個like 你，全中

六球野洗撚買垃圾元朗？貪佢有牛屎味？

新樓 稍為近少少MTR 全港都應該無
除非垃圾納米樓

買沙田馬鞍山都唔買19元朗

驚尚悅漏水 又接受到行段路先去到鐵路站 去睇下采葉庭 新鴻基樓
600萬以下仲有2房 過多2個月就應該無

就你住屯門嘅同事叫我買元朗😂

馬個位置都好西其實...

而家唔奢望有新樓喇

唔奢望有新樓喇

引你埋黎傾計留低CONTACT介紹其他盤

過來人 元朗出中環比馬鞍山出中環 一定快d

可以試下諗下馬𩣑山，細兩房近mtr 應該 500幾重有。
巴士681 45min 左右去到中環

卓爾區過晒600了

最近有低層成交576萬

30年青怡 居屋偉景
700中 灝景

大角咀新樓 600諗下好啦

一房都未必得

6球做咩要買佢, 我不如買村屋
仲可以慳埋停車場費

樓主可以望下洪水橋，朝早有邨巴出中環
淩晨有n969返去
都係低密度住宅
平過元朗

600萬 大角咀新樓做首期就得

真係好多小朋友唔知價9 up
有錢就唔會諗大西北啦

之前係咪話過會起條高架行人天橋由溱柏附近行到去朗屏站, 有冇人知係咪真係會起同埋幾時落成?

連登好多小朋友 其實佢地最睇唔起既大西北Grand Yoho 2房而家都要700幾萬

低層有580萬成交，新元中去西鐵站雨都唔洗淋，出中環又近一個站，睇你係咪執着新樓同gym

個條路成日有貨車入轉唔到彎塞死

荃灣算啦
綠楊6球4xx呎,
起碼通宵有車返,
有地鐵搭就上車訓到尾

元朗公園個排舊樓好住

樓主原來新樓, 咁好難搞,
朋友上年買左尚越, 兩房差少少五球,
你深夜1點先中環走, 真係rip

好多人夠話漏水添
買過一間，但咪又係好地地，無漏過水，又無比租客投訴有問題要整
路程我覺得要行15分鐘

買將軍澳都比人屌啦，何況元朗

咁將軍澳真係垃圾 揸車都一定日日塞

成左交既已成歷史，而家放盤全部600以上

朗庭園新地樓 有gym有泳池 行去朗屏十分鐘 唔係就樓下輕鐵十分鐘上元朗站免費 又有巴士小巴
隔離都有幾條街有超市便利店有野食 不過唔係新樓 15年好似

自已住市區，個兄弟由樓花開始買元朗溱柏，差唔多每隔2個月入去玩，講一講個感覺

先講有車，留下車位要3千頭，但好似FULL左，出面爛地有位，千幾，但本身話開房既航人通道咁多年都未開，所以行一程去囉車要5-8分鐘

無車就坐shuttle，我夜晚走就就15-30分鐘一班，愈夜愈疏，我出去還好，次次見到係地鐵站排隊都一定要多過一架車既人龍

咁由地鐵行去又點？我試過由出地鐵站開始計，普通男人步速，佢住入面個派，我行到佢樓下，剛好要25分鐘

另外，照早係西鐵係爆人，要等幾班先會上到

重有綠VAN小巴坐，車唔算密，但多數係有位坐入，無位坐出

出面條路繁忙時間必塞

有supermark - 係貴價版百佳個間

有7仔 - 好似只開到11定12點

有2間西餐 - 唔好食同貴

有一間中餐 - 無幫襯過，但見唔多人食

外賣？好多餐廳厭佢太遠唔送

咁有咩好？

樓既質素係好既

跟住無啦

最後，我有6球，都會住市區，完

shuttle等廿分鐘定自己行廿五分鐘
樓主買之前記得自己set timer行一次先

嘉峰臺居屋價
私人起500個

樓主要有會所， 6球屯市有d難度

馬鞍山日日食m記

抽新樓， 果時我抽中第一輪grand yoho 500尺580幾萬低層

巴打你好彩

後尾已經賣到700幾萬

嘉湖買樂湖賞湖 十分鐘行到西鐵
套三房都係5百幾萬真心係抵啦
新北江有大量平民野食 如果要grand 就真係冇份
基本生活所需就岩哂既

考慮溱柏不如考慮爾巒啦樓豬
真心唔錯 早排買左

等睇遲啲新鴻基個新盤再進一步推高天水圍樓價

爾巒位置交通衰過溱泊囉
溱泊有68E出大欖先。行去教育路5~10分鐘
又有大球場，體育館，圖書館。
爾冚真係好似一架出中欖嘅車都冇。附近又冇設施。

唔知幾時先賣 起極都冇咩進展咁😂

巴士:朝早有968，268C特別班次，回程夾到時間大欖可坐68E
39號小巴:尾班車11:10pm 鳳琴街開出
港鐵: 朗屏站轉K68，銀田花園站。

水牛嶺正呀。唔驚鬼嘅話。
話時話堆金塔搬走未 好耐冇上過百鳥塔望

600萬買溱柏
不如買yoho1期
再唔係去抽屯門個天生樓個年輕置業計劃 衰極都叫有個西鐵站係旁邊

我都係睇左青衣葵芳同荃灣
本身諗住買返荃灣因為方便
但比諗諗下返工都已經辛苦 唔想收工都仲係市區度咁大壓逼感 最後睇左映御同尚悅 一去到尚悅就好鍾意 我睇過我買個單位係冇水積問題

伸利 可能我都係岩岩出黎做野半年 覺得用多少少時間返工但假日同收工可以揸車去郊外休息下係件賞心樂事

巴打西利 做半年野已經上車

你溱柏朝早 冇番半個鍾咁上下唔洗到西鐵站 個邊唔係話佢交通好
至少冇on99塞到仆街同冇黑鬼
加新地樓

如果唔介意舊同冇會所荃灣綠楊都唔錯，荃灣線頭站上蓋，附近唔算多噪音，生活配套齊備，早幾年又大維修完唔駛驚遲下要夾錢

爸爸

認真, 尚悅啲料好差, 你睇下廁所就知, 如果係要入手, 唔好考慮最細果種則, 4xx呎既設計好得多

利申, 我睇過幾次

夠公屋差

新元中性價比最高,smart choice

爾巒超正，園境一流拍得住外國!!如果有錢又唔怕交通麻煩(應該都方便過溱柏)諗得過呀

樓豬
我見到你個標題仲諗緊係咪自己開左post
因為尋日先睇完樓黎

見到你個post我都有猶疑
無諗到個個都話咁西
但係因為屋企人好鐘意，所以今日簽左啦

我無6球咁多
得5球原本想買港島
但開始進化到連300呎都買唔到
宜家雖然大西北，但個景同間屋都鐘意
萬一住落唔鐘意可能過幾年再換

我自己本身住青衣
你唔介意轉多程小巴可以考慮藍澄
樓齡新d，又比市中心平唔少
交通方面去葵芳小巴夠密
我都過海返工

藍澄灣岩岩過600 伸利屋企有2層藍澄收租

只可以講無咩錢買樓有太多野考慮

有啲禁嘅事？！

唔係ar ma 前面一大塊村屋地wor 點係佢地頭頂起條橋 d丁屋佬傻左?

就算有，都可能係幾年後既事啦
天真樂觀

無架
錢就咁多
睇餸食飯
要地點好就犧牲大細環境
無辦法

通過左la, 但無5年我諗都唔會起好

完全響大坑渠上面行咪唔洗理丁屋佬囉
更何況, 起完之後佢地又可以租貴d出去, 點會反對

之前見大坑渠做完鑽探, 但係完全check唔到幾時會開工

6球應該買到廣播道某啲垃圾樓 樓主接唔接受到

想問下有乜行人天橋唔係高架?

9UP咗廿年都有啦. 9UP話大坑渠密封咗佢. 上面用嚟做公園添. 西鐵未開始起都已經講啦.

講真 樓上好多人講嘢一係就小朋友 一係就區外人. 鬼唔知住市區好咩, 元朗買就買yoho呀依啲. 如果有budget就唔會考慮溱柏啦, 問題係你得咁嘅錢一係住到好細一係就真係得翻溱柏依啲簡 溱柏連元朗公園果咋都貴唔過其實都解釋左答案 唔好係咁上aa網就信邊度都有依啲價係平 只要你問過真人agent 就會知溱柏真係元朗區半新樓最平 當然你同已經成四五十年樓比其實真係冇乜意思 如果你搵真係搵到有aa網平盤又買到 我話你叻 同埋, 樓主估都係想要新少少嘅樓, 講一啲廿幾年樓真係徙氣. 再者, 6球新元中為例只可買實用3-400呎 溱柏先有5-600呎, 同park yoho貴好多知唔知

樓主要記得自己咩原因諗依到 同要明白有取捨. 因為現時環境只可以有環境好, 大啲空間但遠啲 一係住好細舊樓係交通好, 只係你要諗你要夜翻

咁點解溱柏會元朗最平之一 就係交通比較差. 行去B仔我行十分鐘 元朗廣場二十分鐘內 西鐵真係shuttle 算啦. 你行就要經村屋 夜晚十點前都有人嘅, 打後真係人影都冇隻. 68e/f shuttle 小巴39都冇哂車你真係得的士一係就自己小心啲行. 大門前條路仔就好耐先好塞嘅 繁忙時間shuttle其實都係大部分日子15分鐘內到西鐵站 仲係不停穿梭喎 不過我本身都係元朗人 行依三四個字行下元朗市區都唔止啦又有shuttle 其實都好過好多人啦 會唔會個個人都樓下係車站呀

溱柏都有好嘢嘅公認質素好 同都有少少設施supermarket 便利店 餐廳. 係冇24小時不過打風起碼唔會餓死. 會所我覺得係實而不華果種 以用家角度睇反而其他果啲咩賣弄豪華會所好喎

其實溱柏現有大門係則門 個真正大門係十八鄉路㗎係68f站隔離. 話就同樓上講條天橋去西鐵站已經批左只係真係唔知幾時起, 公奄路都會有擴闊工程嘅但又係唔知幾時囉 希望兩年內開始有啦 如果有哂就真係好好多啦

樓主睇多幾個盤啦. 去下唔同區搵agent, 比較下先知邊個最適合你嘅. 溱柏有個問題係你翻shift 夜翻問題要諗諗 同埋你買十年以上樓 你裝修都裝死你啦 廚房廁所做水電樣樣都係錢

利申: 住緊元朗公園附近 就快搬入溱柏 會買車 90後 以前住過加州花園溱柏反而仲方便左

好佩服大家又買車又裝修...我供層樓都想死...

我本來問佢尚悅家....btw 尚悅可以行10分就到西鐵咩？因為佢話唔得...
問左，你要驗證下架... 你比單既，AA都可以夠膽死話小甜甜D樓係全港最好
但荃灣果個聽講真係好落重本下

同埋你中環酒店番中環邊忽先，香港站既四季同中環站既Landmark都差一段路架，你要留意下你放工時仲有冇鐵路可以歸家，如果冇，N車同紅Van近唔近你既番工，想買樓既地點呢。

同埋新樓管理費真係好貴，巴打你做酒店依行，你果間有冇D咩野membership，做gym福利比你出面join呀. D會所設施係另外收錢架，做gym真係出面join分分鐘仲平又多機玩過會所自己...

只租不賣

尚悅料真係差

1000%同你講，係無，全部過6球

吹奏下居屋，仲有
富寧花園之類，六球仲有機會買到三房（已補）

好中肯

茵怡兩房補埋地補都過6球再封盤 將軍澳痴撚線架

荃灣想搵好少少既六球是2房都差唔多無晒
淨返荃灣中心荃景花園海濱個啲細2房

利申上星期陪朋友行晒成個荃灣咁咁濟

600唔使買元朗啦
貪大陸人，蝻亞人多，治安差？

嘉湖只可以買景湖，交通最方便，環境最好

青衣樓都好貴，好痴線

咪撚買溱柏， 包你後悔莫及！ 我上年年中都諗住買溱柏，好在早上去睇一睇， 真係唔好講笑， 行去西鐵站條路唔係講笑，等邨巴連隔離屋苑都走埋黎搭， 條龍水蛇春咁長，冇車真係唔好住果度

有六百睇下上環西環舊樓？

今年九巴開既中型巴士，有一條就係爾巒去荃灣西站，將來仲有968既特別車過海

隔離原築d 人一早ban左啦

要齊頭6m?

採兒花園宏景花園新麗花園嘉峰台

你比外星人捉左幾耐？

寶石大廈

世宙垃圾

不如錦上路村屋3樓連天台 400幾

中間果層都四百萬啦

係爾巒咩 我記得好似係PY
不過佢行屯公出

親戚岩岩先成交左 仲有天台玻璃屋

峻巒先啱，自

世宙叫雞方便

世宙日常生活ok嘅
行上西鐵站上車5分鐘
朗屏站朝早一兩班車都上到
行去大橋街市3分鐘

但係夜咗好L多南亞人好L多雞
環境雜到仆街，之前仲有住戶喺樓下被人打劫
治安同元朗南無得比

間隔幾實用，但用料垃圾
喺屋企關晒窗都聽到隔離屋講嘢.....
間管理公司又on9

利申: 住過譽88，而家住緊世宙

世宙同朗8呢邊有無邊度有車位選擇租/買？

我見有人放租世宙車位
好似around $3000一個月

隔離有個小爛地，但唔知幾錢

thank you， 留意下先

遲啲搬距離5分鐘溱泊腳程既村屋都未驚過
1400呎內覆式

治安唔好真係算數吧喇
一家大細就更加咪諗
因間有乜事一世後悔

朗屏好雜

溱柏要等SHUTTLE好唔方便, MISS左一班唔知等幾耐

有冇D係輕鐵可以到既地方? 起碼唔駛等車等咁耐

未過三年ssd

Sorry睇唔到車位
應該唔會有 哩啲位有都唔會平

新葵芳花園點睇?
舊就舊d 但勝在新鴻基樓

住緊尚悅，交通相比yoho果堆當然冇咁方便，又冇溱柏咁靚，但係佢係比較平，交通方便過溱柏好多，行出去大馬路搭巴士同去西鐵元朗站都係十五分鐘左右，當然可以搭shuttle,6百萬買到大兩房真係唔錯了

過600萬 講完

珀麗灣點睇 有船出中環 都係25分鐘
又有會所環境又好 過12點中環都有shuttle返

CHING住過譽88？
譽88 傳聞中的酒店式管理服務
其實包啲咩？

好似有house keeping, 家居維修嗰d,
無用過呀，要逐樣比錢架

成個屋苑都保養得好好，管理員好有禮貌
Free Shuttle 去YOHO MALL
夜晚10點後gym room免費用
譽88好好住

世宙

譽88 聽落應該唔錯
可惜好少放盤

住細小小，日出康城好過

尚城
天水圍站有港鐵巴士
繁忙時間, 巴士有960系列, 258P
268X, 68X, 63X, 68A
點都好過住峻巒, 爾巒先.

公庵路好多蝗蝻蟔的黑工.
多L到你唔信.
2年前晌個道返工.
而家應該仲誇D

住緊雞街都未驚
朝朝都有人同你打招呼

過晒600萬啦

兩個人嘅話300幾呎夠唔夠住？
夠嘅話形品星寓好過啦，市區樓一定保值啲，第日想換樓或者放租都好好多

買鬼到

青衣一定有600個樓下
但係肯定唔係站附近個隻
如果係都要元朗
買park yoho
轉一程仆街小巴到西鐵
但係又係等到傻

都唔係流既，過左幾年期咁啦

你覺得你有選擇？

你知唔知而家賣緊幾錢？

唔放假盤點吸你班on9打去？

而家仲有5球？

600樓可以買到一房

利奧坊二期就出

Park Yoho諗得過

咁形品星寓唔係更加好？

不如樓主講下你有幾多現金先啦

朝早個D 冇生意先要企到天光.
好生意個D, 11PM已經收晒工, 真係有時會見到有正嘢.
N年前烏英姐見過未? 成日戴住副烏英黑釗. 見到佢個樣真係乜火都有晒.

無啦，啱啱睇完，過曬，低層有間性交597

形品一房7球

唔會等好耐

樓主，不如你講下有幾多cash啦

除時你只可以買新樓

預左200萬cash左右...

諗尚悅應該好啲？

買唔到二手樓，當你做到6成按揭，都要240買首期
同埋而家好多二手只做到5成

買新樓算啦

好似二手只能做5成

連租約先係

樓豬其實可以考慮下葵涌浩景台，2房600萬內都有交易，有小巴落茘景站新都會同荃灣，去中環半個鐘左右到

真係想近地鐵嘅話都可以考慮芊紅居，10分鐘行到去葵芳站，上網都見到d 500幾萬嘅2房放出黎，同埋有個細細會所仔

PY神早冇晒600內2房喇

N969兜撚到仆街

早幾個月好似收緊左

200萬cash點買600萬既2手樓？

邊個同你講架

你買過樓未架
除左買連租約要5成外
600萬樓自住用按保仲做到8成按揭
唔識唔好老點人啦

可唔可以搭單問下
如果得400萬budget 搏九成按揭
同老婆自住
尚悅同溱柏大家又點睇

我返屯門老婆返將軍澳
但佢話想住返係元朗

尚悅唔洗諗
溱泊只淨返270-300尺studio無房單位 都要大約430萬
一定要400萬內只淨返d 30-40年舊樓可選擇 例如好順x個堆 或者附近個幾幢
再平d係大馬路個邊有同益大厦
但都開始倒數 過埋年呢d都會過曬400萬
Btw元朗去將軍澳都好很遠

尋日上中原網睇下尚悅同溱柏都重有啲400萬（雖然唔知係唔係真）

同老婆月入52K ，準備好年尾結婚，原本都係諗住唔靠父幹租住屋先，不過講完比班朋友話到飛起，話做咩幫人供樓搞到自己儲唔到錢 所以依家都好掙扎

你班朋友係真朋友
網上盤9成假 行入地產扮好有興趣買 d agent先會話你知真正有咩盤開咩價
尚悅最細單位 35x 尺, 網上睇近期成交至少都450萬以上, 近期叫價肯定500萬都有, 同你budget差太遠
又係個句 budget少就要降低要求 唔好諗住買dream house 上車就要貼地 上左先 過幾年市升左 儲多舊錢換樓
千奇咪租住樓先 等樓價跌 最on 9莫過於此

唔好信網上啲價..9成9假

一定後悔

on9 返將軍澳元朗 一係轉工 一係揀中間位深水埗啦

深水埗 400萬9按有咩盤 50年樓齡個d? 仲衰過元朗d舊樓 最似樣ge黃金大厦一係無盤 有都一定過400萬
咪水人啦

浩景台環境唔錯 小巴落荔景站都唔耐
但最大問題係配套 樓下咩都無 只得一間便利店
附近真係搵間餐廳都無 最近ge餐廳要落返荔景祖堯村

其實元朗交通都好方便 不過溱柏就真係遠 新元中 朗晴朗怡都靚 唔錯

屋企人最近早兩個月買左北角舊樓310呎， 510萬 單幢式

天宇海？

唔識唔好9up啦

買600萬樓 俾埋稅同雜費 仲有50幾萬裝修

你唔信呀？

當你做到6成按揭
首期都要240萬

公屋，居屋

買輕鐵三寶好過

樓主吹咁耐原來係未夠錢買樓

你條數點計出黎？

Mud q ar
600萬仲可以做8成按揭 連埋稅首期都係140萬左右
601萬先最多做6成按揭 連埋稅首期就要260萬

仲有63X。我覺得非繁忙時間，63X快過268X
朝早同夜晚繁忙時間。有960系出入港島。
而家講咁。276P可能搬去洪水橋
係咪仲講咁起西鐵站?

新手買樓
嫌遠
嫌貴
嫌舊
嫌細

總會中至少一樣

400萬現金買公屋

中一樣其實都買到 但中多過一樣就可以收皮 買唔到又怨天尤人

原來柒左

樓主買到600萬樓

Sorry，搞錯左

剛搵左

我記錯左600萬以上

5球兩房仲有好多啊

咁買匯璽啦

都係600萬多少少，唔差好遠，梗係買yoho啦

汁書包聽日早d起身番學啦

我唔知白表係點

綠表銀行一定借

Grand Yoho一房都700萬啦

咪撚發夢啦

過左600萬首期就比多成百萬有多

仲有嫌冇 clubhouse

打唔打算供？供既話，入息幾多？

一百萬cash 到
紅磡/九龍買到d 咩
做左兩年嘢可以慢慢供

100萬首期 大約買到450萬內的樓
九龍區 考慮新樓 悅雅 217尺開放式 450萬島 (不過抽到先算 )
唔玩新樓 呢個budget都係考慮超細尺數ge單支舊樓 (未必有盤)
一係入返大西北仲有唔少選擇
但嫌遠就可以收檔摺埋

講緊yoho town 一期喎

Yoho一期
393尺2房 620萬起
433尺2房 680萬起
460尺2房有露台 700萬起
唔信行落地產問
網上盤重寫393尺平過600萬假到無倫
近期成交393尺巳經有 605 / 619萬
唔好講話yoho, 舊d ge新元中2房都過600萬啦

係既，即刻惡補返d資料，按揭成數差好遠

沙田市中心點睇？超級方便，有公園，商場
好運中心最抵，舊係舊啲，不過攞20萬裝一裝修就搞掂

將軍澳富麗花園同慧安園
勉強仲有600萬細兩房

利申 朋友做AA 幫你問左佢

巴打們點睇parkhill?
有friend住緊，環境好似ok, 但交通有d麻煩

點睇屯門豫豐花園
係咪同溱柏差唔多

即係咩

東涌囉,去中環好快地鐵30分鐘,又有通霄巴士

睇過 養狗一流 超大個花園勁多人拖狗散步
車位又平租 如果有揸車我覺得唔錯
無揸車都係$5一程shuttle出siuhong站
但如果行去輕鐵就不了 條路冬涼夏暖

睇得出樓主都係買完樓就俾女方豁免擺酒個堆可憐蟲
大家巴絲俾d鼓勵

1.帝庭居

2.朗庭園

3.泉薈

前提係要忍受得到輕鐵呢樣野

朗庭園都行到去朗屏站既

三寶應該無泉薈份 仲有一個屏山個芙蓉園 好似係

有揸車都買車位啦，個個月交租俾人送錢俾人洗